心事台🚬

❤️

嘻❤️

謝b（伊妹分身）

我屌撚哂大家老母😂😂😂😂

0:1

劇本:
半場1:1
全場2:1

主能夠!!!!! PLS

Jump

又係差2個

盧仔又入錢未

想買客其他

@redq here?

屌

岩岩訓醒。。
唔記得我自己打過呢句

越回越愛

航空母艦

搵我幹嘛

一起坐吧

乜撚野閪波黎

想要大波算太大船

M巴未起身？

大帝
係90分鐘先俾人Gel爆

唉 好彩我買左d利飛盤 無輸咁多

我直覺話比我知係細

不想同哥列一樣 90分鐘own goal

1.72太低水 又鬼異 做到個勢大硬咁

不了

我條3串1就係斷依場

美職真係唔買大都唔好買細，班人nba

速度來球

銀河上牙！！！

btw sor 大帝

要一齊中了

唔使sor la 比人gel爆姐
我估佢都諗唔到會連入兩球 算啦

邊個Gel

美職係咪唔識準時開波？

上一個po

係咁咖 要傾劇本

各位有清盧既注意，收到風有條賣料狗潛伏入黎抄料，自己留意下，我就Block咗佢了

大球已死

邊個 等我都block先

樓主差我1070$ 記住提佢找數

刀仔王🔪

佢都有抄你水

一分鐘係咪例牌都要咁講

好7囉咩事

要傾劇本，正常的

特登過黎

要追數

你點知

樓g搵我做咩

比左錢？

竟然係佢

追狗會數算la 銀河快入

可食宵夜 btw又黎？

Goal LA 差兩球

小妹goalll

我出完半和佢又出 仲要係岩岩先join

0:1 快到

角球頂入 好球

銀河糕！

銀河好波 羸波就唔洗落九天

善善goalllllll

秒入 01完場就搞掂

07okay?

好

👌🏻

是旦 小妹客客

速度再入球

請大波波

不了 04完ok?

條賣料狗有張黑卡頭像

假架

g持

呢張

隊長入波goallllllllllll

我都知假 我叫朱蛇借黎影都有啦

有請各位block鳩佢

利申 已block

肥朱4張一齊影都得呀

得紅卡

銀河好球！

根本係

得智財卡

想有收入的可唔可以pro d

剪左

收到風有位手足有白卡

想借朱蛇張黑卡賣料搵食
跟實我善妹妹 500上10萬

靜

都有幾百隻豬仔比人呃

😂😂😂

me2

Dim ar 善字牌

我。。。

@華西控球王

Goal 1:1

差一球

2球呀

要全格

銀河𡁻佢la

速度來二球

好 g持 但點都要開咗大先

銀河咬佢老味呀

正傻西咪撚入啦

手足1:1 -1

想屌波 但無買

暫時仲有半格食

照屌囉😂

12未

幫邊邊屌好

2:4 大家開心

地震禁住黎打
玩撚完

支持

銀河

呢場開到半客 樓主差我$1070唔洗還

咁著數

是

再開盤 補時補幾耐
3.5 1.68
3.5s 2.07

按屌比人入係常識啦

禁住打會比人入的

依場咁多角唔開角

半場3.5s 1000 全場3.5b 500

不嬲廢盃狗會都唔開

5比機會人打爆佢

又要問樓主拎錢

打爆我

狗會怕輸
佢試下場場巴甲都開角 轟爆佢

煙受唔受

要唔要幫手屌？半2全2

開左再算

半場4.5角大 易到 不過狗會無

2你老母

地下執果啲唔受

問樓主受唔受

打爆你jerjer

快d到中場
等銀河重新部署啦

快手入波啦

入多球先啦

地震差D

買左半大全大
好手入多幾球

點解成日有得飛。。。

邊個刀仔王？呢度架

賣料狗 $400@1

打爆左狗會

千四蚊套票 頂唔住誘惑

有無details

rich

半和

早幾日比馬會洗左倉
上星期又比QQ屠殺
How great july is

又贏樓主$1070
發達了

屌又半二，最憎

半零你仲驚呀

下半場NBA 1:3 2:4 1:5 3:5
唔開即場即係多入波啦

名古屋呀燕窩....月餅....低卡....好食...健康.....又fit啲

見到月餅已經不了

半0全3成日有

但半二全二仲多

依個真，尾段成日nba

信美帝NBA

又講角球

有冇勇士敢買聽朝8.5s 三串一

大帝引領我吧

銀河請你一定要贏

地震單刀唔入

真係冇人買地震架

係咪一場過贏波出線

好球 大波

比多粒全格

靚到

2:1

Ha 又輸忽銀河

本身見大船想買主, 最後買左大波

樓主
2-1

請銀河一定要追和

屌2:1 追和啦

銀河個龍同後防好屎

話左半零你仲驚

屌喇星點解我返工睇波

抵啦7頭占逼

其實應該話要開大點都開到大，好似琴晚哥列迪巴咁

屌銀河快cup

自爆開埋比你

地震頂撚全

請銀河一定要追和！！！

LA d前峰都唔識入波

on99

尊重啦

抱歉

薩普死得未

唉 呢場睇怕都又要輸了

早晨 巴打

又豬

銀河反cup吧

做2工屌球啦傻西

震狗好波

銀河後防好屎...

睇黎都奶硬野

睇走地唔似反cup到

我享受牙 吹牙

笑4, 地震傳波比球證擋住

ok 我走

3:1

玩流

挽留囉

3-1

仲有我

搞點了

變身 左右

銀河真係西波 我衰左次仲買

巨艦...

針 3:1

？？

好波

銀河唔追和唔撚好踢

Kaki請加油

無可能追和到啦
又輸6比2...

銀河主力

地震都未出晒full team

好球地震
地震真係冇人買咩屌

銀河依家踢到好亂....

衰左次26仲買

boom!!

聽晚玩馬☺️

佐加大
佐加3 4
佐加10.5
佐加11.5
哥登堡細
哥登堡1:0 1:1 0:1
利尼大
辛斯華爾即場第4入球
哥列迪巴細
LA大

算係咁了，追返上星期六日啲日職大波

發現kaki已經黑定心心先

買左

跟啦 最中2買小

終於有人同路

欲哭無淚

買銀河抵死

係 不過我4x5左 所以算啦冇乜期望

買左下盤都想追地震NG

銀河連射門都無

2:1 之後亂到瀨屎 亂咁踢

12c 了

點解唔開角

又要入錢

降雙盤...痴能線..

馬會只會開角細既即場

樓主 主主

琴晚開到12c 已經係奇跡

銀河 唔會再買

因為主隊被追和姐

急落飛到咁 銀河好伏

想4

3:2LA

3:2 假到呢

g持追和 比樓主贏

追和

3:2

如果完場 3:4 就真係劇本喇

呢球好笑

和波加時銀河晉

點好笑法

追和我食屎

睇即場好似仲有球

架車冇裝cam

應該3:3完？
利申9up

又玩和波晉級

銀河一腳轟埋去地震護空門個後防塊面,
再彈中龍門後踭入

假波

13c 了

試下和埋佢

+4' 樓主差我$2500
大家幫手追數 我分500

地震球迷gel緊...咁開心

銀河入多球俾my b duc 5 duc

追和牙

咁分$1000好了

屌你銀河迫害樓主同謝B D拍拖錢

真係ar 左右b

完。銀河食屎狗

好似琴晚哥列迪巴咁own goal 啦

ft 3:2 13c

銀河死賤種

仆街銀河全隊比狗屌

食屎狗

初睇only

聽日夜馬 用30起g

有幾多手足比銀河累4

初睇咋，見得閒睇下

休息幾天 遲啲見

銀河同三賤一撚樣架
你地幾時先醒覺阿

越回越愛 收蚊

四大聯賽幾時先開季 悶撚到呢

輕鬆啦
跟實kaki買馬
睇定買邊層樓啦你

想見英女皇回歸

比薩堡攪撚到我要入錢

好在你出左大
揀左跟你

重心

手足

唔洗考慮，買大就正確了

。。。 琴日哥登堡 同你對左
大注針

30/7 有德乙, 德乙盧已經度緊

嘿

咁有時真係大唔到既

我盧威武！

收到風盧前幾日笑9詠西同佢對豬曬
e 加現眼報要入前

hi

等緊蚊牙 不安中

今日去邊蒲

做善事

去你屋企

屌可唔可以快速解決我隻牙
咁樣係到等我好驚

開枱囉

打麻將啦屌

幾錢一番

-2

我只係識跑馬仔 針

咁不了

打開5毫1蚊 但係100蚊底

好驚阿係間診所度等緊

我係度

岩牙

電鑽聲

救我左右

我屌晒維京 薩堡 哥列個老母!!

+銀河..

盧燈到
燈死我薩普

了剝完請你食甜品

😒😒

英超幾時開呀 我等緊

見到個女仔mok完腫左個口 不安中

等睇摩佬講廢話

盧卡古

屌跟左銀河...
仲有5日去旅行 輸撚左d錢

西波都玩咁大

仲話同me 食野 mok 完痛到應該食唔到

希望kaki g持我清盧

食粥水啦

講事實都有錯牙

終於做到紅磚學生

串我啦我垃圾黎架

Master?

工起

系牙

支持支持💪🏿

Me degree jj

無串你。。

罰你聽日真飛跟我

聽晚跑馬要斬返狗會一鑊
Book定動物傳心師

me degree 果時唔夠分讀唔到

想跟

我做證

收到風朱蛇已經開始收購工程

比錢買隻蛀牙

抵你死 屌撚極都唔化
拎旅行d錢賭 無人會可憐你

我心事 誰又會在意想聽

不要再說了

咁我唔度了 盲跟謝b

盡量啦
仲有其他手足會跟你一齊上樓ga ma

@流浮

自己返黎學校拎最穩陣

番去cc 問啦😑

收到wind 其實謝b都係跟你😂

橙。。。

永遠都係見你話輸錢 有無諗過自己唔岩賭
比你跟ky 盧 樓豬中好多場都無用
你一定會輸番 因為你連諗法都有問題
又借錢賭 又賭旅行budget
之後上黎博同情

想g更多

我唔知你幾大啦 但賭得應該都18 22掛
鄧你屋企人慘 第時番工賭埋份家用
同老母講 我無錢比家用阿

擺到明當我燈

係咪掉轉左 係我跟佢

無d咁既事
只不過係我呢排戒賭姐

點解呀 咁忍得

真心想知邊個

恭喜左右b

#382 之前比流浮瘋狂屌 都唔醒覺

又係依位手足

琴晚1 2 3場滾大左個本 推哂落哥列細到

sor 牙

UO 會有不delay的一天嗎

沒有

照計就唔會有

比人GEL爆左 M巴唔洗SOR

冇關m巴事 係佢地仆街 90分鐘先黎頂唔住，正打靶仔

上個post 我都未睇返邊個

死人先可以守秘密.....(\_(ー"ー#) 宰了你

唔跟m巴我抵死

原來係我愛日本國

睇黎去到都九更

手下留情

上個post#871

屌你老母咪撚賭啦on9

識買了

炸魚薯條又話唔撚賭 而家又返黎賭
賭唔係問題但諗下自己有冇閒錢先啦on9

其實講真有D人係無賭錢運, 咁不如唔好賭啦
或者等你多D閒錢先再賭

熱4

仲屌佢做咩 抵撚死

點解可以屌極都唔化

沒關係你也不用對我慚愧
也許我根本喜歡被你浪費

佢都唔覺借錢係問題

主席 我要求點人數

講還講

麻煩手足我愛日本國出黎解釋下

都冇再借錢 tu跌到落尾2
用糧賭架

可能幾十蚊注 輸幾百注

大家都求財姐

仲話女朋友想早結婚 點撚樣養起頭家啊你

我係動物傳心師？=.=

其實你有無諗過一班三唔識七既人要打咁多野對你講
係真係驚你同路輸錢？定係你人生？
其實你身邊朋友有無提過你

係我錯, 跟親M巴細波都爆, 唔跟就唔爆...

謝b 話book 比你
同你傳心

我聽晚直接同佢傳心

因為呢d閪波 可免則免嘛😂

求放過。。。。

有跑安拉人士嗎

靜靜地跟水

大叫刀下留人先....

吃完呢

手足推返八口 有錢洗怕冇女

記住閒錢，如果無運就抖一日，唔好場場賭

談心

熱撚死人咩

可能佢身邊朋友唔知佢有賭呢

有無動物傳心師賭馬

做咩貢見外 叫禾攪撚錯就得

不如改名啦 炸魚薯條都唔叻 改獅子驄啦

不在家 晏d先

我幫佢砌贏佢

驢咪識囉！

刀下留人先

鱸啦

盧到底是馬定驢

鑪

5賭典有錢。。。

矛錢典賭。。。

無錢典賭

蠦

炒我

10蚊都無就算啦 認命

5同的

係..認了

唔賭啦,做個精明投資者

還我血汗錢

薯條佬比錢我賭啦 輸左就算 贏左分返7成比你

咁多盃既

5想同你講野

同東狗一樣走數嗎

我分7成半

係咪有ps4賣

賣撚左啦

8成

派我

有好野5益手足 88啦

全新啦

好耐啦

屌又乞5刀錢拉

系 =.=

賭錢咪比錢中介

動物傳心師，會不會聽到巴基之星話我唔跑呀，吹咩

臨場加碼

如果馬會户口號碼有齊4,6,8,9或1,6,2,8

請line tg hkjcisdog 名額10位 先到先得

比人秒撚左

沒錢@.@

我連資格都無

檢咁多都說經=.=

咁你都輸架啦 比中介賺好過比馬會

即刻幫盧同公主對，差少少

不懂賭博

差個6字

and

5幫埋我...

西面又謙虛了

我都係

唉 真是傻子先買角小

仲以為有得乞

訓著左無買

獹

屌你老闆

無買咪贏少左lor😂😂講出黎比人笑

2468 1357咪算囉...

唉

很忙嗎@.@

你買左是咪輸多左

去緊大海

12.5s
無買

又搵馬本

又過。。。幾次船飛夠去台灣

食飽飽 又要做野

一日多心水 輸錢遠離我

去追波數 今朝角細輸9曬

有個朋友賭外仔一星期輸3萬
真心勸大家1唔好掂呢樣野

@詠巴

忍下手啦87

siu4

點解我總係會賭角細

報驚了

我番黎啦 唔痛但麻曬

又唔係我
只賭馬會

一日多心水 輸錢遠離我(4)

跟未

咬住舊棉花 講唔到野

又jer

見番好多舊手足

入左去jer了

好懷念

全部去晒墳場

帶了萬五本 目標是5千

入門買鋪閒 唔會輸到冚家鏟

帶咁多。。

第一鋪買join牙on9

就買50蚊閒啦

on9
睇路買喇
靚路先跟
有人唱錢/疾住/轉荷官/無端端有一條友唔同路就飛
長莊長閒就平注追 唔係谷 一谷就爆
平頭小心轉灣
痴莊睇下痴唔痴閒 痴就賭佢拍拍痴拍拍齊 唔痴就 第二口先大注

詠神

仲有如果同fd一齊去
叫佢地啲籌碼買埋落你到 當儲分
手香就甩牌 坐細number位
手臭就籌碼擺中間俾人睇

隻隻字都明 痴埋一齊就唔明

痴痴痴痴痴😁

樓豬做咩同人玩虛擬投注

唱錢 實爆

着嗰啲露pat邊既短褲
但個Pat又墮真係好肉酸

仲有如果對家密實或者一點都贏唔到
就唔好追la

係...好撚想打7佢地

幾時組團去

Yes

sorry ar豬晒俾狗會無錢買褲
要拎番小一啲褲出黎著

Sorry

尾盤大師

十連詠神

你地迷盧黨去喇

吾准再笑

講多d

一個字
運

84 人 5個5**

關我能事

9up吓咋

我阿哥當年都話去行船

有時1莊3閒1莊3閒
喱口可以賭莊 下口就細注 到真係開埋閒下口就大力閒
小心上山落山 有時好陰 1莊2閒3莊跟住可能會開番2閒1莊
留意番和之後開咩
如果和完張枱興開莊 同路就試試
如果明明贏得 但縮水或者博隻公番黎和就唔好追果面

訓醒你地又鞭鳩詠b

出緊去KT

解體未

個咀係咪腫左

去埋旅行先

再同脂肪合體

唔痛 可能未過麻醉
屌我下次要去再蚊另一隻

蛀得幾深下 好彩果次洗牙見到

食D流質野啦

系，我都去搵定墳位先

我打算食好西今日
開左止痛藥比我

我了

智慧齒有4隻

下次蚊埋另一隻可以改名啦

食西多定炸比好

出緊去KT一齊食

唔一定的，有人可能唔齊

我生曬 但蛀左上排果2隻炸

同買樓差不多難QQ加油

屌我15歲就開始出，1年出晒四隻

早出既人聽聞聰明啲

出緊tst唱錢無緣見朱蛇一面

我要蚊既原因係因為蛀左
同埋下面果2隻生個位無問題
岩岩睇牙醫都話唔洗蚊

見到舊肥糕唔開胃

公平咩

我17歲定18歲果陣就生
生果陣痛死

試著說：「抆」，不要說：「蚊」。

我唔係指有冇生出黎，而係會天生唔夠4隻

我上面果2隻太入刷唔到 蛀左
同埋我4隻都生得岩位

呃人都冇厘誠意

蚊蚊蚊蚊

五毛list
1. 伊布xxxxx唔識串

55

um.....長途電話，可能你朋友

已block

串到

有冇人下排智慧齒係打橫生

我

我fd

我都係依家上面有一隻蛀蛀地

我都係 食完野成日要了個個位

左右b(蛀牙)

朱古力（蛀牙s）

我另外有枝單頭刷

向上刷 向下刷 不可放入胡亂刷

不了 聽朝角細

機械人好橙😂

我指自己肥

角製雪櫃
左右齊刷角

定我真心

咁咁咁踏著步 我咁咁咁覓著路

屌 應該你岩
之前已經錯過又唔記得

我從來唔會嫌棄人肥 同我根本冇本事去咁做

愛情陷阱？
撥著大霧默默地在覓我的去路？

原來聽日放榜

你講到自己勁肥咁

我都好肥

我肥過豬閪

無人夠我肥我100kg

我都話搭巴士落樓梯都feel到我d肥肉跳緊

你贏 比著你就算講真你都220lbs 我210je

勸dse手足有得簡咪讀asso

係呀 wk mkt
不過quit左啦

揀左了。。諗住asso駁上hku精算

屌 係咪呀 我先96

我101kg

allin咁細個

佢成日講大話
贏4皮就話自己贏400
輸4蚊就話自己輸400

女人最叻講大話

其實我上年dse19分既
我可唔可以用張cert下年去報恆大?

呢個真呀

應該唔考啦 等緊馬房offer 如果請就入去做終身職業
唔請就考dse/直接報下年恆大算

今年報唔得咩？
聽日去報啦

係咪可以拎張cert直接報
16報18wo

將男想做騎師王？

度哂球了

應該可以，但面試個陣可能會問你點解隔咁耐掛

利申9up

不了 如果馬房有offer想做野 4年time cost太大
重點我張cert仲未拎

希望三十年內做到副練

應該可的

其實我都想做 但怕做左好多年仲係馬房仔

有內幕比料plssss

騎豬王啦

報今年都得啦

唔好報教大或者教育既野野

教育界好折墮

我可以話你知狗都唔讀

發唔到達，工時長
仲要忍班垃圾怪獸家長
仲要比班19 gm 恰
校長因為你後生而cut你，因為你係contract
所以做教育=乞食

小學還好
中學非語文科，三大都折墮

有咩好怕 想就去做

我179cm是做不到騎c的

去左圖書館

小學仲要報教大，因為小學班校長副校sgm全部教大出身
三大pgde仲難搵工過教大小學教師學位

下次1666開頭都要聽可能係外國朋友

如果你好彩，佢比就比21k你。但工時長撚到你唔信

7:45返到學校，姐係你6點要起身，一返到學校做撚到4點起放學，預備教材果啲都5,6點 仲要開會，又要理下啲學生家長，日日如事，每日工時長到仆街，根本人工唔高。

係「入境署」

今日
想推薦一本書比大家

我試過收真人電話, 笑到我. 扮我外國朋友
但我無朋友係外國
係咁叫我估邊個

有直接收的 walkin就得

屌到底仲有咩要帶呀 硬係覺得有野漏

依個難啲

點解d 人可以去廁所都可以手機不離手

就放榜 好緊張

真咩

唔洗理個on9

dse同學仔同retaker手足加油

好波 q jai

上年我放榜冇驚過

左右手都渣唔同野

系 無人會理你

好高

基本

掛住整澤成sticker呀

想幫你執走background

真真。。。我這樣討厭

輕鬆戒賭啦87

我覺得唔識節制先算係。

講真賭博好似打機，你買隻Game要300幾。賭一場又係300。輸咪當玩完，贏咪繼續

m巴

鬼有300幾銀兩咩。。。

朱蛇就幾m咁上落

不覺得我已改進了不少嗎。。

乜你整左sticker咩

有呀, 但想靚D

我都係朱蛇比我

見完工 針

加油呀

番屋企等消息

難聽過粗口

請咗/

我都覺

佢問勁多野我都算答到既

文員個份?

唔係 賣3

唉 算啦 都係文員穩定既

我已經估到唔會請我依個肥婆

肥朱唔夠潮

係啊

求你

係bo.. 幾q

咁又係著裙咁C文

對面more

AHOJ

如果結衣係我老婆
我願意做三世女人被人屌

結衣bbg

？

M巴？

agger

more

More

快

快呀

快啦

呀！！！！！

頂

m巴more

No one 9up

個個匿係青盧

我無..連john都無乜john..

因為你係樓主

伊妹係清泉

樓豬

俾我煩都煩4 仲john乜

我都想有人煩我

無人同小妹食野既

有你就夠 想你煩我一世❤️❤️❤️

個唇巧乾

終於叫執完行李

小妹因為無料開

你地嘔還嘔 我唔想知

愛你too

....咁客氣ar😅

詠b變左.......

5關禾事

我去完紅磚就返工公司工作

mama加油 我尋日有支持龔仔廚房

5555，開channel果d全部垃圾黎

岩牙，除左盧

Andy warhol : everyone will be famous for 15 minutes
Now cone true

KY ON99-.-

ky一個地圖炮

和波有得賠?

岩岩有cda係地鐵睇呢個post

就係你性so妖小妹

仆街。。。比你見到我添

160左右

162 163

放工啦

著咩色衫

朱蛇高度

禾就g佢今日著咩色3

好熱唔，想快啲返屋企沖涼

做完咩要沖涼

盧呢

盧一生人只沖三次涼

肥婆就係佢

你記唔記得以前跑online個名

依啲咁既天氣，咩都唔做都已經濕哂啦

餓了

小妹裝緊跑安拉了

記得舊ac?

我開了新ac

唔記得

夜d一齊玩

打完球玩
我要練下先
十年冇玩

[有圖]其實咁撚樣頂鳩前面真係好撚仆街

亂纏好球！！

好
你幾點去打球

唔洗練啦，我都新ac+唔記得點玩

希望今晚齊8人 一齊屌番場4人同心

好似有8人同心添

有 但係8人同心好似有lv限制

join

依家操吓先

係咩

想入黎troll game

研究下先

變身王

...想比綠q carry

屌 早幾日開個acc 已經唔記得左

好想比你尾機。。。

再開啦😹😹

你宜家就尾緊我啦

好似7日

開多個

我連你個車尾燈都見唔撚到

你讓我2個圈先開始都贏

好玩？

咪撚我啦 變身蛇

見到你係金仔故出現😂

童年回憶

8掛

盧之根子

矛緣了

早幾個鐘玩到，依家開驚又黑色一片嘅。。

唔清楚啵，試下上官網睇睇有無解決方法？

on99㗎。。跑online 迫害我
一登入完就黑

好lag

變身

小妹國王都未見完就要重開機了

王君馨婚禮伴娘團好正

真係好正

lag到玩唔到？

咩機黎

普通laptop

香香

演技

辣殺跑online

決定不打球
練跑

岩岩行完德福

攰死小妹了

點解 要揀讀N展 有人唔做去做狗

😹😹😹

周圍行下

癲左

癲左 日日有返工冇收工既日子仲要去到幾時

唔叫我黎

今日放假

左右住邊

觀塘

朱蛇放假去拍拖

已經諗唔到有乜新sticker整

去左見工炸 跟住順路咪行下apm果d

我係高登故仔常客
你係邊位

我無童年

我路過渣。。

放假狂hea

讀書果陣都冇停-.-

仲要12個中

但都悶到有啲發毛

沙田

？？？

禾刀系

放榜

咁近我

死啦完全唔識用
點樣入房跑步

點解而家咁複雜

就咁禁入去咪得😂

咁撚多制架

有請19eng

係

求帶領
我係公園on99咁

出發去機場

行家可能仲OT緊
未得閒上黎9UP

你邊到牙

ME

哦

陰公

M巴在？頭三場大波可取

想要手信

買個大波波比你

唔係屋k, 番黎同你玩😹

你情我願+++

依為師兄識玩

我騎住雞仔

騎撚死我

見到個死臭西

你玩到真好。。

買頂小夫帽比你

邊個-.-?

都好

你reboot完都唔得？

個名叫死臭西

你叫咩名

.................

肥婆跑唔郁

FD LIST冇人既